\begin{task}{33.6}
  Составить уравнение плоскости, проходящей через точку $M_0(\vect{r_0})$ и
  перпендикулярной к прямой пересечения двух плоскостей $(\vect{r},\vect{n_1})
  = D_1$ и $(\vect{r},\vect{n_2}) = D_2$.
\end{task}

\begin{solution}
  Направляющий вектор прямой пересечения плоскостей $\vect{a} =
  [\vect{n_1},\vect{n_2}]$. Отсюда уравнение искомой плоскости $(\vect{r} -
  \vect{r_0}, [\vect{n_1},\vect{n_2}]) = 0$.
\end{solution}
